Prottokoll sel 1misel Augustis 1873.
Koos ollid kohto Peawannem  Ado Kandelin 
Hans Saarmann
Mart Epmann
Kirjutaja H. Saarmo
20.
Kohto ette astus   Kai Lindrop ja kaebas, et  Kai Wähhi on temma sigga koeraga purretanud ja et se sigga on selle purretamisse läbbi ärra surnud.
 Kai Wähhi astus ette ja ütles, et temma ei olle mitte  Kai Lindropi sigga näinudki, egga ka omma koeraga tedda mitte puretand.
Et  Kai Lindropil selle purretamisse ülle mitte tunnistust ei, ja et Kai isse ka ei olle näinud, kui temma sigga on purretud, waid agga muido arwanud, sepärrast sai mõistetud, et Kai Lindropi kaebdus peab tühjaks arwatud sama, mis wastu ka Kai Lindropil middagi räkimist ei olnud.
Ado Kandelin XXX
Mart Epmann XXX
Hans Saarmann  XXX
